啲所謂娘娘咩係隻雞，人哋靠閪賺錢，佢就靠閪招兵

有本事嚟反駁我

語癌？

咪<

娘娘有得屌咩

你講乜呀傻系